聽日畫家同其他手足上庭 大家一齊去聲援

【#上庭聲援 - 3 月 2 日 星期一】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院延期公告］

►--- 09:30 am ---◄
🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👩🏻‍⚖️#劉綺雲裁判官
👤暫知一單新案件🚩（#0902樂富 襲警、公眾妨擾）

🏛 西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️#羅德泉主任裁判官
👥梁,呂(17) 更改保釋條件（#1001黃大仙 非法集結）
👤畫家(31)🛑已還押241天 保釋覆核（#0621警察總部 / #0701立法會）
👤李(22)🛑已還押121天 保釋覆核（#1031旺角 管有攻擊性武器）
👤韓(19)🛑已還押109天 保釋覆核（#1112長沙灣 管有非法用途工具）

►--- 10:00 am ---◄
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️#李素蘭法官
👤關(27)🛑已還押77天 申請保釋（#1214屯門 製造爆炸品、串謀有意圖而傷人）

或有新案件提堂，請密切留意本頻公告🙇🏻‍♂️

大家係咪唔記得班狗點對畫家？

被告被捕後遭警員叫「儍仔」、搜身期間被性侵，及後被告指有操普通話的疑似公安恐嚇稱「咁唔鍾意大陸，就送你返去」。惟主任裁判官羅德泉指該些投訴內容不涉司法程序，著被告用其他渠道投訴。

自推

推

Push

推！！！